陳四請入一入黎. 謝謝

屌你老母啦! 你內向? 人唔笑狗都吠 咪撚貼張相(文:陳到 圖darling???) 係到扮慘扮冤屈啦,多口狗, 全世界都係閪人呀,得你個邪教有好人!忍唔到就出聲啦!

之前不停出POST攻擊其他人

搞啤梨,話啤梨廢唔好聽,變相搞MIHK
搞sharon ho, cap人圖乜撚野著XL碼串鳩人,人身攻擊
BLOCK人點block呀,依家你個傻闣就比人扑勒 ,
串狗人清friendlist得個講字同冇行動
(我過去9個月睇好多,但唔記得,望巴打可以補完,佢究竟搞/屌過幾多人.)

忍口等所謂師傅比三國撚人同葉偉健搞唔出聲仲敢講尊師重道,人地唔撚認你呀傻閪

神駒痴要你個西人信箱? 你食屎啦,三兩友痴你有柒用呀?

好似過去七日咁,靜靜地乜撚都唔好做, 唔好再衝出黎柒咪好囉徒弟仔.

你打波廢,做節目廢,揸車廢,仲之你就係集百廢於一身既反骨仔. 做假一事係咪關你事架? 你知你大腦黎架啦 黃洋達一定攬住你架, 繼續做人爛頭卒啦屌你老母. 最後你一定會換回一句, 你只係一個曾經幫過我既契弟ja!

BTW,今日唔講屋企人. 回應啦屌你老母,做假,篤數,邪教副手,反骨仔,多口狗

證明佢地真係被迫到走投無路
要扮受害者

內向到周街屌人

我係好撚憎佢，邪惡到極點，叫人唔好搞?叫人做實事?好呀！ 你比全街屌返你老母9個月先再講啦

佢同葉偉建dochan海綿寶寶都係撚人黎， 淨係識攪風攪雨周圍屌人

我要補充，盡量唔好提陳到，佢好鍾意人提佢，唔提佢就可以輕鬆ko佢

(衰則我都提左次……唉呀兩次了)

問佢幫佢老婆奶左幾下臭西先有家用啦

佢個b都唔知係咪佢既

存在感低既熱狗係咁上下
當鳩廢柴一件

收到

拿你咁講就唔岩勒

個樣一鳩樣咁衰，肯定係佢個女

屌佢契家婆好撚正咩
口又大西又大咪又係樣衰衰

相由心生， 多行不義可以好樣得去邊?

陳四係個閪台到咪做到大腦囉
做節目做到好似講是非咁……

純講節目:

之前聽大香港早晨，有一日講菲傭抹窗
有個男主持話香港得西九d豪宅有大窗要菲傭擒半個身出去抹(大意係咁),隔離個女主持立即糾正佢,其實香港好多樓由十幾年前開始都已經係大梗窗

算,當你冇乜見識

隔左排又係果個男主持講的士司機,又話職業的士司機搵好少,死抝冇2萬一個月(大約數，唔記得),話人最多得一萬幾千

唉呢次真係忍唔到,原來連常識都冇

之後我先知原來呢個人叫陳四
成個節目唔做research,成日諗住9up蒙混過關
其實有冇心做節目,真係聽得出(聽得出其他人做得ok)
自此冇再聽過大香港早晨

依家屌佢幾日就頂唔住，個d比佢屌左幾年既點計

一於四爺你抖下，叫老母出動啦，屌你老母呀傻西(陳四)＜岩睇到原來寫法好似

其實我反而覺得英軍做得幾好，始終可能見過下世面諗野wide d. 佢真係評論件事唔係抽水個隻

youtube仲有既時候我都仲有睇，都睇左好多集，其實各位都進步左好多，但好可惜走火入左魔道。

另外有個post 有巴打講其實d主持應該走，大家只係想睇黃洋達兩公婆仆街，我認同架，除左陳四，佢一時口舌之慾，實在傷害左好多人。

佢地一日唔正面回應，面對自己既過失之前，我都唔會停

我想佢感受下人身攻擊既傷害性

黃洋達尊師重道d定係陳四尊師重道d

黃洋達自己唔會做呢d網絡打手，會交比下靶陳四陳賢匡去做。

佢跟得呢個老板，就預左有今日架啦，對事既話我係唔會屌佢，佢人身攻擊，搞9人網台就天地不容

冇好耐啦 節目有講過，佢全職熱時返工依家

會唔會係鄭松泰個面d case? 佢fb仲講過有餐飯要同舊同事食唔想去，下面有人留言講係咪社工個班佢話係

職業的士司機搵好少, 佢有冇腦

唔做社工全職做熱時？有無咁好搵呀？

佢由朝到節目到晚，仲可以做到社工 社工聽講係好忙，剩係派d case比你跟綜援戶都做到你仆街

陳四我冇咩聽佢做節目
反而我係好想小菜同con佬快d仆街

其實乜水

英軍個種講野o既語調真係好悶
但係講野內容係正常o既 比較上係識野多d

熱時主持，帶頭負責搞鳩人既狗頭軍師

我係聽個一次打dark soul既節目咁大把，太悶冇再理佢地

唔好煩，最仆街一定係鄭松泰鄭四眼

講佢一定要post埋依張相

睇黎 d 課金真係好好搵喎

咁講真 社工不嬲都人工低

課金多過份糧

不如話佢契家婆賣埋個西養佢

黃洋達兩公婆係佢衣食父母，揸住D課金要你聽話，隻狗頭軍師見上面哪停火，就扮可憐話有心理病。

呢次唔一鑊收熱狗皮，比佢地過到骨，只會後患無窮

呢條柒碌肥頭Dup耳以為自己講野好好笑，
因住比禽獸胃cut你課金link呀

冇人當過佢係徒弟呀

之前搞鳩人咪好開心既..快d出番黎吊人la

最新解說（出至佢Facebook status）

做自己野 vs 拉倒人地， 做自己野難度高好多

你搞左人咁耐，依家fight back返你，唔夠人打話做自己thing, 咁究竟你係真係想做自己野定係你駁唔到冇得簡？

佢提到有人話覺得佢個女直頭唔係你親生，咁既閪樣同你餅印一樣點會唔係。

人地純粹係用返你平時點對人既方式對你， 唔好用呢d point去賣小強啦，點解大大力屌你係人都知道原因。

只有你地駝鳥公民扮唔知發生咩事

人身攻擊，係o係你身上學返黎呀師傅

條仆街周圍辣火頭，而家惡有惡報，我好心涼

佢依家話自己病喎,扮可憐

成班都痴撚線，係有病呀，失憶丫麻

唔記得自己係S, 依家你黎扮M?

屌你老母啦陳賢匡！

quote from 賢匡 陳 fb..

我講我自己。
多年嚟，網絡上梗有不少無名無姓嘅account搞你、笑你、搬弄是非，甚至pm恐嚇你，當中當然有啲係有名有姓嘅紅人同手足。近日話埋個女唔係你親生都有，我都懶理，因為我知理唔到，而且我知我持守緊我嘅理念工作。無錯，情緒有受影響，但我會迫自己盡快無事，因為我知我好多嘢要忙，淨係諗每個月要搵錢交租就夠煩哂我粒CPU。所以我係唔會無端端為咗我唔識嘅FB account而大動肝火嘅。

diu你老味陳4, 你班熱狗咪又係網絡欺凌goo look yuen, sharon ho..

佢fb話....私下嘅說話係令我患咗半年身心症.....問你老闆光頭達claim錢睇心理醫生la

熱狗話俾網上無名無姓既人搞，笑左

佢把囗屎甘臭...唔怪得撈唔掂社工喱行...
繼續留係熱狗度做自己野囉

我尋晚先知果個看更佬葉政淳
小小事就攪9人地女僕cafe
係咁網上批鬥又比1星
技安咁能樣

真係好撚慘喎...受逼害....佢個friend 肥西打令唔係話fb世界影響唔到佢地既咩

所以網上打飛機係有一定價值，至小依家又多一個巴打知道佢地既惡行

其實社工呢個行業既光環係好大，佢多次節目提到自己身為社工既時候點接觸好多低下階層既人，試圖令自己既說法更有說服力。

語言偽術，真係cy d同類

佢地既套路係..總之佢地班人其中一個睇到d唔岩佢地心意既野...
就會cap人圖笑...其他人就一齊cap圖批評人
例如話goo look著得唔莊重

cryxxxx li, billie, 肥西打令, 肥西水媽就好興甘做la

佢地肯定已經有影響 但冇理由話比你聽我依家好驚好擔心，所以大家要keep住，一路追殺佢地。

佢地已經變成口裡說不，身邊卻很誠實既一堆垃圾， 戰線繼續伸延落去，佢地一定會更加散亂，大家要keep住，放虎歸山，後患無窮

佢地最鐘意自己呃自己, 一定唔可以放過佢地...等佢地受番囉...網絡欺凌甘開心ar la

作為新媒體時代

討論區， Facebook, 網台同網報都係好重要既輿論戰場

佢地係呢d戰場上既話語權已經跌到新低，代表佢地既言論正一步一步咁變成小眾，甚至邊緣化

再加多兩錢肉緊，熱狗必亡， 大家加油

喱幾日都無乜人課金la...尋晩咩啊年大挑戰鬥飲酒飲撚到嘔1蚊都無人課

佢地親自搞到自己變成小眾
人地神駒開台, 乜野人都有入去聽, 藝人都有
佢地? 全部都係自己友, 個圈越黎越細
黎緊書展唔賣毓民既書, 大家咪睇吓佢地個場可以有幾清靜囉

<iframe src=" width="500" height="151" style="border:none;overflow:hidden" scrolling="no" frameborder="0" allowTransparency="true"></iframe>

你地有無俾你地網絡欺凌過既人靜下

肥西打令fb 話....比我靜一日得唔得。.....

咁又唔會冷青既，書展個位咁細，1,2百隻熱狗點都有既

聚埋一齊都好, 可以一次過指住黎恥笑

最記得有杜汶澤有李佁有黃毓民甚至有鄭松泰。
熱狗只係識得圍爐，甚至要逼佢嘅信徒離開本身圈子。
呢一點邪教有乜分別？

做乜嘢都係錢錢錢

班主持隔幾分鍾叫人課金

有無link睇下好想笑

叫光頭達由朝坐到晚
實大把熱狗爭住買書

果隻啊年唔係諗住自己上左位ar..熱狗當你小丑咋

佢應該係正白牌牌主

呢條位身型比例有問題
冇頸冇膊頭又大
我以為佢老母中撚左輻射先生佢出黎